醫保危疾有咩地方要注意

岩岩放工同宏x嘅經紀傾保險
買危疾同醫保
想問下有咩條款要注意

危疾睇包咩疾病，有冇包早期疾病，有冇若果供款期間出現問題之後保費唔需要交既保障？
醫療保險就睇等候期，最短住院時間有冇要求，有冇加多額外醫療保障？
大概就係咁
宏利計劃算係大公司入面算好，不過做得最好嘅公司都係cigna fwd會平靚正